廣州有醫院告急

直接跳過政府對外徵集物資

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

不相信黨了？不相信領導了？

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

仆街 一定好快傳落黎

中山都有醫院求救，等上面配給應該已經死曬

中共仍然死撐話物資足夠，都唔搵外國援助

依家有資源都應該放哂武漢同北京先架啦

一陣班友衝晒落黎

院長要被自殺了

承認咗連湖北省都唔夠派

我估係好多臨時趕工唔合規格用唔到

堂堂一個大國出事果陣d物資唔見哂

cls一個禮拜都唔夠就冇貨
係咪平時班友仔貪晒d存貨

唔怕同大家講多樣，依間醫院既醫生護士，平日都唔會點見佢地載口罩

屌 有親戚讀緊呢間大學

每年要上繳75%收入 比北京同省
但有事冇人理
成班on9做緊殖民地都唔知 仲當自己中國人

依間醫院d醫生收現金，唔洗上繳架

其實班支嬸係咪翻牆上連登

Push

唔係唔可以接受外國支援定點咩
問中共拎啦防護裝備

信政府啊屌信左咪唔會有事囉

一個疫情令到支那露晒底
只係內部既疫情都處理唔到, 何況打仗?
支那真係垃撚圾

造謠假的，相信黨足夠強大不需要捐贈

同武漢之前一撚樣
睇嚟廣東好快都要被逼封了

其實有邊個會真係捐
有都自己用啦 一係拎嚟炒
你估真係咁愛蟈咩

全部口罩都condom 咁薄，支那應該唔會有合標準嘅捐到畀佢哋

你問黨

咪撚再買呢啲濕鳩口罩
支那測過都已經唔合格
又點會好得過外國標準
我懷疑係呢間廠引入嚟
香港人想死就買呢隻啦

原來係本來無一物

事實應該係平日買防護用具啲錢貪哂，無儲貨急住要補獲

睇品葱+Google分析
組長李克強（隨時用黎孭鑊），副組長王滬寧（習敗敗支筆，管理輿情）
丁薛祥（太監總管）、孫春蘭（唯一一個有機會做實事嘅）、黃坤明（中宣部長）、蔡奇（奴才，威水史驅逐北京低端人口）、王毅（戰狼外交）、肖捷（管控）、趙克志（公安部長）

一個醫生or傳染病專家都無
沒事兒 新聞話無事姐係乜事都無

廣州人都是不戴

不了 會干預中國內政

一定要經中國紅十字捐 而每件要比返幾蚊手續費

物資你地自己搞掂啦, 中共既錢要留黎派比第三世界國家..

人地捐左,中國紅十字會扣起
唔比錢唔送去前線

要人幫,仲要R錢

正宗囉正牌發國難財

中國紅中字係中國政府嘅

個個醫院都話求救，中國有咁有錢究竟係咩原因冇晒物資？
如果係國家都運唔到入去嘅話其他人點幫你？

2020年全面進入小康社會

貪撚哂啦, 做出嚟D垃圾自己都唔撚敢用